# WebDev - 2020
Google Sites

<a href="https://sites.google.com/view/2020kki">Сайт визитка на Google Sites </a><br>


Tilda

<a href="http://project3125402.tilda.ws/photostud">Сайт визитка фотостудия на Tilda </a><br>


Wix

<a href="https://karshiganov41.wixsite.com/mysite">Сайт кроссовок на Wix </a><br>


Site123

<a href="https://5fd728d32f10d.site123.me/">Сайт фотостудии на Site123 </a><br>


<a href="https://gitlab.com/karshiganov41/webdev-2020/-/tree/master/90">Курсовая работа </a><br>


Дипломы интуит<br>

<a href="https://intuit.ru/verifydiplomas/101405591">Разработка приложений на Ruby on Rails </a><br>

<a href="https://intuit.ru/verifydiplomas/101405555">Введение в Django </a><br>

<a href="https://intuit.ru/verifydiplomas/101405612">Web-программирование на PHP 5.2 </a><br>

<a href="https://intuit.ru/verifydiplomas/101405516">Язык программирования PHP </a><br>

<a href="https://intuit.ru/verifydiplomas/101405467">Операционная система Linux </a><br>


Мой 
<a href="https://gitlab.com/karshiganov41/webdev-2020/-/blob/master/08/GLOSSARY.md">Glossary </a><br>




<img src="https://gitlab.com/karshiganov41/webdev-2020/-/raw/master/Django.png" alt="Django" >


<img src="https://gitlab.com/karshiganov41/webdev-2020/-/raw/master/Ruby.png" alt="Ruby on Rails" >


<img src="https://gitlab.com/karshiganov41/webdev-2020/-/raw/master/linux.png" alt="Linux" >


<img src="https://gitlab.com/karshiganov41/webdev-2020/-/raw/master/php.png" alt="PHP" >


<img src="https://gitlab.com/karshiganov41/webdev-2020/-/raw/master/php5.2.png" alt="PHP5.2" >




